全盛法比真係好撚勁

成場攻唔入
帶傷上陣後備出場入兩球 再換走佢

果陣頭髮多到

點解要去車路士...一生污點

拎英超冠軍

唔明有幾污點

英超已袋

今年有機會袋多次
想問 阿狗名宿雲佩斯拎左英超未？

梗係未 曼聯名宿雲佩斯就拎過

驗下眼啦巴打
圖中係獌名宿雲佩斯呀 唔係阿狗名宿雲佩斯

阿狗得一個明叔

1.有人唔做，做狗
2. 身為一個領袖走去跳船

收皮啦

佢走左之後贏左1個西甲1個英超
阿狗?

阿狗既佢真係好勁
轉會後無晒

有一排喺巴打假9 ok

其實佢咁早出道，早退化係正常， 我估佢唯一遺憾係係巴塞個時贏唔到歐聯， 其他乜撚嘢佢都贏哂。不過條友應該仲有貨賣， 好撚過差不多時期出道既朗尼啦

朗尼老佢2年，但乜杯都拎過哂，點撚樣好得過呢？

拎左世界杯未呀

如果佢果陣揀留係阿妓唔番巴塞
應該會傷多過踢 繼續年年爭第四
過多兩三年比雲爺爺話老踢走

拎朗隊同個25仔比

月巴世界盃 西甲 歐國有嗎？
原來我真係睇得波少 月巴拎左我都唔知

人地有5個英超 一個頂一個ok?

部了

朗尼仲有貨喎 可以再戰五年

留名

朗隊低調唔出力咋 出左連金球都攞起碼9個啦仲邊係朗哥小花法比就冇世盃歐國捧啦

法比仔

佢係阿仙奴最尾個時斷腳都要踢埋落去， 其實真係好易變另一個華美倫。。。加陣睇佢踢波覺得佢都冇哂啲爆炸力同過人， 不過佢波底好可以轉型做墮後中場。

同埋佢除左頭髮少左， 仲有唔知點解越黎越矮， 以前180, 加陣176

阿狗當時屌鳩佢無撚用
打唔到逆境波
唔似隊長

全部都係25仔
冇錢又冇冠學人留人

個個拿鐵斯咩

轉會就人生污點

睇你點睇啦

法比 係，有英超 西甲 歐聯，但周圍走 25左幾次 而家當打之年仲要唔係正選，阿狗已唔會讚頌佢，車狗覺得佢地位仲低過mata分分鐘，巴狗直頭wfc, 等於呂麗君咁 錢係多 但無人會理鳩佢 棄婦一名

如果佢唔係咁25, 地位可能同無英超既謝4有得比

睇你揀做人定做狗

佢冇拎過歐聯

算啦 留係阿狗除左俾啲fans J 仲有咩用 分分鐘踢到 30 得個吉俾雲爺爺賣撚走

謝4都拎埋出黎玩

法比成個足球生涯只係轉過3次會
都比你講到要做狗咁25
咁睇黎球壇都幾多狗了

前兩年唔係話法比想返阿仙奴
但雲爺爺有奧燒唔要佢
所以先走嚟做車狗咩

yes
奧燒又是垃圾
快d 走

自己唔要嘅野，人地都唔準要。

同奧雲一樣
親口開聲想返去
但自己唔撚要
人地去曼聯又屌鳩人

車迷表示很愛法比
支持佢留係度踢到掛靴做名宿

應該真事 但阿狗邊有錢養明星後備 普度都比人賣走啦

普度你阿迷話佢得最後一腳
狗都唔屌
係垃圾
快d go

之後法比就比人話25仔了

拎完走埋去土超啦

法比貼錢迫爺爺比佢反巴 25過奧雲好多啦

唔通留係阿記踢多幾年做全職文員咩

總之賠撚足錢比阿狗,仲想點?

總之踢得好,人工無得加,或者加雞碎咁多,但你一定要續約
如果唔是,你就是25仔了

ching 咁法比都曾經係巴塞青訓架wo

咁呢個角度上睇佢都係回家姐
有幾25呀。。仲要貼錢番屋企

即是駁唔到係25啦

又關奧雲事
If u cant beat them join them都唔係25仔？
曼狗又好鐘意tevez咩？

有人憎迪維斯???
係太貴,廢蛇唔肯科金咋喎
奧雲良禽擇木而棲又係25啦

波台長期吹奏既真朗拿度踢過哂國米AC皇馬巴塞， 未連狗都不如!? 呢度啲人係好雙重標準

安曆卡要落地獄

覺唔覺得阿狗先會話球員25

其他球會真係好少聽

駁唔到

google We got Fabregas for a bargain fee, claim Barcelona
如果果陣係你車出走 你都唔會支持佢

丙朗都3次
又係25仔

法比車仔個時係軸心喎

你班仆街又插多刀，叫阿狗點算

認真真係得阿迷會話人25
就算連多仔都好小講

都係唔係好明🤔 而且就算佢走都係去西甲巴塞都唔係揀英超其他隊
我地車林伯 cech mata直接過檔英超其他隊
唔通我又話番佢地25咩？
最多咪覺得有d遺憾😔

其實雲加雄心大少少，好多所謂25仔都未必走

拿鐵斯係邊銀個你老師教你用大陸翻譯呀
抽水狗, DEALY呀你

雲加好似劉備咁, 對球員有知遇之恩
復興漢室, 最正宗的, 其他又點可以同雲加比

法比仔拎第2個英超了 阿迷個心是咪酸嬲黝

遲下可以出個潮文叫如何離開阿記先唔會被人叫狗

痴撚線法比都叫狗， 加陣佢又唔係去熱刺， 去車都屌， 班阿迷真係痴得好撚勁。

依句真

每次諗起rvp剷草激到班撚屌紮紮跳就笑死我

佢當時每兩年續一次長約，最後好似都十三萬磅

佢係雲佩斯之前少有既隊長係一出黎就救到隊波
當年傷左，後備落場，反勝，換返走
打巴塞嗰陣俾佩奧爾踢到骨裂，入埋十二碼先換

當年阿狗情況咁差（起完球場即刻撞金融海嘯）
阿狗真係好鍾意佢

之後有左奧燒就真係冇理由買佢返黎擺後備既
佢踢攻中始終最好，當年都係因為等佢唔洗防守先由442轉451

隊波就年年加門票價錢， 出新波衫， 收入就年年加， 但始終唔肯洗錢買人。 講真2000 - 2004個時雲加肯洗錢， 歐聯都有機啦

當時全盛既桑治而家去左邊

去左俄超魯芬卡山

圍住雲加打J囉

係獌拎咗

以前報大數囉

回家都唔畀 咁韋碧克叫咩

伊巴

阿狗係咪得d迪佐奴lord ben 先唔係25

迪布尼落地獄啦 踢完車踢鏝 情況同法比一樣

係車（摩連奴）對唔住迪布尼
絕大部分車迷都唔會話佢25

路斯基個啲囉， 踢到收哂皮傷哂走先最公道

我就係想話其他隊都無話離隊球員25 就算獌都無話韋碧克25

如果山狗奧燒敢走就慘了 日日畀人批鬥

費高 ， 蘇甘保依d就正仆街了

黑b比雲膠踢走架 費蛇游說雲加買
根本好少有case同法比似
西甲好多比巴買既都比足錢

曼迷表示黑b被賣好可惜

西班牙同英格蘭先天差幾遠？沙維小白摩迪都未拎過英超，咁法比拎曬西甲英超係咪勁D？

落棺sir，美斯青年軍轉過一次會，正式球會未轉過，咪又係狗前狗後

車路士有咩好鍾意？拎過英超嘅球會？1屆歐聯冠軍？封殺過巴塞？12連勝？仲有無

咁講隊隊都好似無咩好鍾意wo

唔係fans 就問人地隊有咩好鍾意
屌你都戇尻尻

鍾意曼聯可以係最多英超，鍾意皇馬可以係多歐聯多球星，真係唔知點解你要做車fans

你真係好撚戇尻

呢句好野
真係完全屌打哂其他隊fans
只係比鍾意曼聯同皇馬

痴撚線條友講d野
咁巴塞無哂fans啦

弱智學人上forum

咁鐘意候城咪要落地獄？

又話乜杯都拎曬、但又唔比講歐國同世界盃

鍾意候城夠廢咪得囉
鐘意冰島都落地獄啦，果次和咗葡萄牙，比C朗寸開心到好似拎歐國盃，結果冰島8強輸比法國，葡萄牙決賽嬴法國 依家支持葡萄牙了
皇各項賽事34場不敗＞車12連勝，各項賽事冠軍比車多，皇牌C朗世足多夏世三4個，娛樂性又豐富過車

巴塞fans不嬲最少

成班友都痴痴土地，之前boo鳩希古恩

係能力問題
唔好講到雲加想攞就攞到咁

屌
你不如食完藥先再出post

回家啦法比

咁袁澧林有咩好鍾意

疤狗唔要佢

真係踢波冇散步都比人掉走

咁多眼殘
阿狗名宿雲佩斯呀 個個講獌名宿雲偑斯做乜鳩呀

巴狗賣佢同泰亞高都係on9 雖然泰亞高自己要求走

而家隊中跟本冇一個接到小白沙維班

阿狗學下我轟啦
我重講緊叫 馬達林伯回家
咁耐以來都係叫佢兩個回家多 邊有人叫佢地25
一個去獌一個去鏝
一個係轟唔珍惜既天材 一個係轟永遠名宿

阿狗得25仔 有咩球會就有咩球迷 成班球迷都係25仔

係勁係有實力既 李城都拎到英超啦
人地打足38場 講咁多野 虛你老母火咩

係上邊隻獌 話月巴乜盃都拎過
世界 歐國 都冇
法比重多你一個西甲

阿咁多年拎唔到聯賽 又無歐聯
班球迷將怨氣發洩落球員到 咪個個都二五仔囉

晨早話左拉傑迪接唔到沙維班

me從來冇話過法比25，話法比25=假阿

你老母就早退化

袋個冠軍

俾球迷屌足咁多年

係巴又俾人屌廢

係車又俾人屌得半季波

係阿仙奴明明可以做大佬. 整銅像.

今年係車仔踢多年咪學VPS係其他聯賽等退休.

跟本係無大牌夠膽去阿簽左之後唔比加薪唔比轉會
遲下山狗走又25

整銅像！？
過多幾年死老野嫌佢老
出低薪一年一約逼走佢就有份

引左個痴線佬

銅像 .......

Teams managed
1984–1987 Nancy-Lorraine
1987–1994 AS Monaco
1995–1996 Nagoya Grampus Eight
1996– Arsenal

咁雲加係唔係25, 所謂忠臣不事2主

Senior career

2003–2011 Arsenal
2011–2014 Barcelona
2014– Chelsea

如果咁計雲加仲25過法比

4次轉會
邊撚個咁撚25

屌你牙洗唔洗去到咁盡

好撚在乎你屌呀

英格蘭40年黎最佳陣容

你理得人啫

boo 希古恩

我屌你老母呀

竟然無人提a.cole
好驚訝！

利申：花生友路過

一致意見 車仔名宿

根本法比加斯雲佩斯拿斯利走
全部都係條死雲膠度縮數
個個踢撚到死 轉會就話人二五

事後就話年年要還錢好撚委屈呀有第四仲想點
嗰陣又唔見你提

而家所謂鬆動啲 買埋Ozil 山狗 Xhaka 拖治 咪又係得個吉

太多25,數漏左唔好意思囉

我睇波齡短， 十幾年姐， 都數到A Cole, 法比， 拿斯利， 艾迪巴約， 雲佩斯， 桑治

簡單講一句所有阿狗隊長都係25仔

前隊長去死敵都唔屌得佢25？

實得啦 抵雲爺爺唔要佢 要大眼仔

英格蘭實際戰鬥力仲低過冰島，就算2006,2010 40年黎最佳陣容都唔代表D咩，李城，希臘，葡萄牙本錢比英格蘭多，而且法比三屆冠軍都唔係主力，淨係講球會，沙維小白摩迪都未拎過英超，咁法比拎曬西甲英超係咪勁D？

自己唔買又要屌人
又唔係直接轉會去
如果車係死敵 熱係咩
人地回家返巴果時已經將人拉落神台
不通仲要人地當你母會咩（得確唔係母會）

又唔係直接去咁都25

得一個歐聯都總好過班馬撚迷連歐聯都冇係度串柒柒

又可以j 49場不敗

咁就檢撚討下隊閪隊啦

又唔見阿狗話蘇金寶係25

韋碧克25

咁利撚做乜狂屌奧雲

奧雲本身講嘢係柒既， 但班猁撚主要見佢贏到聯賽冠軍未發癲追擊人， 屌那星奧雲後生個時都被利物浦用撚到殘啦， 人地球員生涯尾段想完個聯賽冠軍夢都唔得。

痴撚線

不敗奪冠呀

世界上有幾多隊可以做到

不敗奪冠咪又係一個冠

華美倫算唔算

250是唔是25?

佢講明入波會慶祝
但無得出

蘇金寶都做到阿狗名宿啦
都唔知鬧法比做咩鳩

紅字真係on99 講撚到英軍成隊傷殘人士一樣
睇下英軍身價啦 佢地只係輸撚曬所有國際賽
唔代表佢地人腳垃圾 冇默契 冇運 垃圾領對 垃圾戰術 比埋美欺 c朗 小白 沙唯 你都係輸 唔代表 美斯 c朗 小白 沙唯 係垃圾人腳 冇本錢

上年李城人腳會好過英軍？
只係李城上年球員大勇 如果佢成績護级 個幾位球員會有人理咩

最後 係你獌既手足講 月巴乜鳩盃都拎過
要鬥拎盃既係你獌手足
結論法比有世界 歐國 西甲 英超 月巴點同人鬥拎盃？

都唔明點解離開阿狗就25

年年爭第4和16強
要求人工2000，雲加就想減到你1999
無目標無野心

好似有個女仔有個男友
條仔做高級保安，仲話夠食咪得(16強，第4)lor
之後條女話佢無上進心，要離開佢

結果全世界指摘條女25，條女反骨

樂觀蛇

後生用到殘呢句真係無撚敵
屌你俾你上位又話用到殘
唔俾你出又話阻住人上位
到你想走都放你走冇為難你啦
利狗邊忽對唔住奧雲？

250有人工加喎
踢得一兩季好波利記都肯出高人工
不過佢死都要走

奧雲後生係利係傷撚左都要扎住踢呀， 後尾佢自己接受訪問都話個時係嚴重影響佢職業生涯

利物浦史上得一個歐洲足球先生就係奧雲呀， 啲利迷唔掉返轉尊重同諒解佢。 奧雲踢撚左成世仔未拎過聯賽， 想去曼聯完夢， 係就係衰架啦， 但中間都過哂冷河啦。

我地鍾意話邊個25關你地撚事咩

你都弱鳩智
去曼聯幫人拎埋聯賽冠軍仲要人尊重佢

有個強姦話成世未屌過女
你又係咪諒解佢強姦你條女呀

試試用唔犯法既野做例子？

法比 貼錢走去巴都唔叫25?

法比果陣踢阿記講過唔會著車仔波 定 藍色波衫 (無記錯既話) 叫又唔叫25?

話阿乜都25果d, 有無人屌亨利？去巴完夢 返黎仲有銅像

哈 咁又係鍾意得車果d思維都係比較功利， 冠軍啦 錢啦 榮耀就係一切 忠誠呢d完全唔代表d乜，咁唔怪得咁多人戴綠帽 唔好屌條女啊 係戴帽果個不思進取咋

照同樣思維唔知點解咁多人屌lbj去組巨頭

吹奏泰利算唔算知道咩叫忠誠？

利9真心麻撚煩

有個男人話成世未識過女朋友
你又係咪諒解佢成頂綠帽笠比你
咁滿慕未?

駁到就駁到駁唔到就駁唔到
用咩例子都係一樣

點解享利去巴完夢 唔叫25
點解法比貼錢返巴完夢叫25？

點建法比返英超家問雲爺爺 雲爺爺趕佢出門口
法比唔可以去其他球隊

Sor 我轟大愛 林伯去鏝 馬達去獌 但永遠都係我轟既人
林伯ig 日日比轟迷洗ig叫回家 唔明阿狗小氣既感情

打錯 點解*

車迷子又四圍執行正義辛苦哂

如果搞隊友老婆都算對自己妻子忠誠
咁都算既

唔辛苦 放工撚下狗 不知幾快活

大愛到隊友老婆都愛埋

我想問下呢個例子點應用到
男人=法比
你=死敵球會
女朋友=聯賽冠軍

你出糧請佢番黎溝你條女？

車仔馬達去獌，林伯去鏝邊會有人屌佢地。

根本就係你地班阿狗小鳩器將無冠既失望同憤怒情緒投放落班球員度

嘩
咁你之後唔好話我地成日講邊個冇歐冠個啲乜柒野啦
唔俾人講 自己又可以講
你地玩撚晒啦都on99
講到正義唔夠你地班撚屌玩啦

無腦唔好學人駁人啦

唔會叫春叫到25宜家仲講緊掛

咪話我睇死，山狗，奧燒走既話班阿狗又追住佢地黎屌架喇

咁姐係點？
我係唔係好get到個例子既意思
解釋黎聽下得唔得？

無可否認 保護埋其隊友家人 泰利真係唔話得
好在都低處未算低 有傑斯保護弟弟老婆

但兩位都係對球會忠誠大代表 唔明你想笑咩

轟=淫賤 林伯 巴哥 獌=屎高斯 淫賤中淫賤 猁=謝老4
阿=25仔

死車狗都智障
阿迪達去曼城
我地幾時有屌過佢25

如果咁
費托仲25喎

世界咩人都有 我地睇大部分的
絕大部份轟迷都係叫林伯回家
同屌鏝陰濕

你on9???同奧雲比f9算乜野

推多次

用條女做例子仲岩， 加陣條女後生同你起埋一齊， 玩撚過哂大家又享受完啦， 點知最後唔岩分手， 條女就越黎越殘又冇人要， 最後有個有錢佬要左佢你就唔撚抵得屌鳩人!? 奧雲點幫過曼聯呢， 佢最尾一兩季廢到仆街， 係搭曼聯順風車拎次聯賽跟住冇耐就收山。 講黎講去班利既未又係拎唔到聯賽眼紅人地。被人網上笑兩句就話奧雲係狗係盛， 真係好撚可悲。

其實根本阿狗就輸打贏要，亨利不敗奪冠去疤=立銅像

法比無冠去疤=25

但又唔諗下法比當時咩隊友，問心啦，佢出親場都落足120%力，但隊友質素差佢點救都無用啦

如果法比幫阿狗當年拎左個歐聯先話返巴塞回家既，我唔覺得你地會屌佢25 wor

所以你地屌球員走=25根本係對無冠既發洩，唔抵得人過得好過你

我同法比相比

25到成日ig成post 都係講車仔
又成日返車仔
我就真係睇唔出邊到25啦
好心做少少research 先話人地個point 好唔好？

沙格拿，拿斯尼 呢

如果阿迪達係高鋒時期以球員身份去鏝睇下你地點屌佢

睇下林伯ig有幾難

林伯post兩位千金既相 下邊大部份都係轟迷 叫林伯回家

轟迷真係好難明 點解阿狗咁小家

阿狗d名叔基本上走親都好大機會同球會反面，

韋拉個d

又係講有無冠 同蝗一樣思維 錢 冠軍 榮耀

仲停留o係呢d物質層去睇波論波

咁中遊果d球隊邊會有球迷 個個做哂皇拜巴已經夠

冠軍多果隊球迷就會得到道理

冠軍少果隊就因為冠軍少所以唔憤氣

要成為阿狗名宿難過拎英超

你不如作曬成個甜故佢呀on9仔

條女以前咪又係我養
行街食飯睇戲買化妝品全部我出錢
條女突然間嫌我冇錢就飛起我跟個mk
比你講到和平分手咁真係好好笑

阿狗攻勢太凌厲 開始車狗開始駁唔到
L定M25睇25高錫獎盃相

講明先，法比人格係有d問題架喇，唔抵幫。

但講真佢去疤塞比足錢球會又無屌鳩你地。

係依家商業社會好來好去咪算囉，唔明d傻鳩阿狗點解咁撚痴線成個怨婦咁

完全無視人地第一句

車仔馬達去獌，林伯去鏝邊會有人屌佢地。

比你睇多次

林伯又球員高峰?
馬達自己唔用雪完再賣又有得講?
點睇都係死車狗有負馬達果半年先啦
仲好意思話人25

問題唔係出係你隊波有無冠時啊傻鳩，係你地班垃圾小鳩器叫人過得好過你就酸到出晒屎屌人25啊

阿狗無冠無到個腦都無埋

叫你去睇林伯ig既留言
幾萬幾萬轟迷叫林伯回家 扮完盲未？

我d回覆又係冇人應既
講個例子出黎解唔通就算數

你地隊垃圾曬鳩左法比高鋒個5年你地有無d悔意啊

有阿狗解答未？ 好想知答案

咁球會唔肯買返佢咁你咪要尊重佢去其他隊既決定囉

咁點解仲要日夜屌佢25啊

班垃圾阿狗既重點係轉去死敵球隊
應該要去土超 法甲先唔叫25仔
林伯去鏝 馬達去獌 迪布尼當打去鏝
轟迷覺得係自己球隊有負於佢地
唔似阿狗嬲撚到叫人25仔

仲要佢自己都講過想去
問題除左車仔仲有冇其他隊出價先

係囉我地搞到法比狗去到巴塞廢哂武功

成個post講全盛法比
有邊個係講巴塞車仔時期
唔係講阿仙奴時期?
根本阿仙奴時期佢先發揮得最好

其實阿車幾時變撚左死敵

最多咪同市對手同雲膠同摩狗d牙齒印

馬達 林伯走唔係因為球會無錢

係因為佢地幫唔到球會拎冠

用完即棄 車仔係咩球會大家心中有數 成個球會目標組軍想用錢買冠軍 唔得 拆骨 再買過 同 阿狗無錢焗賣無得比

mata lampard用完即棄 連摩佬都係咁下場

係cech走得風光d 留terry有d人情味

睇數量啦傻仔
解釋左世界上咩人都有 咩都有人講

大把部呀狗叫人25仔 斷腳呀
轟迷就幾萬幾萬咁叫林伯回家呀

佢摩狗第1季半季13助攻啦，得半季貨仔就係阿狗時代已經係

你講果3個有邊個轉會前係常規正選?
比唔到正選機會人放人走好正常啫
同法比呢個例子有咩關係?

回家都25

你講起c治
C治永遠都係轟明叔
重有巴哥

轟幾時會叫人25仔 學下野啦阿狗
最後咪就係人地轉左會有英超 你地睇唔過眼

迪布尼當打 去鏝點計呀

馬達 只係踢左半季 半後備
之前兩年必然正選 2年轟mvp
就去左獌

同巴塞係佢娘家有咩關係？

你有主力唔係用完即棄既方式轉會去第二隊咩？無就縮返落老母個西啦

你隊波有錢 所以唔需要咁做 唔明就唔明

夏蟲不可語冰

幫你睇左 林伯post結婚週年相
下邊都有好多轟叫佢回家 轟明叔之類

淫賤即秒左你

兜咁多咪又係唔係daddy plan裡面
daddy自己都想放
唔係佢自己扭計要走人啦
咁都可以同法比黎比
係咪智障daddy就會生智障車迷

應該係， 個幾年佢贏過世界杯歐國杯， 聯賽冠軍， 應該係人生巔峰

雷斯？

又比人話你淨係睇錢睇榮耀

法比回家
上邊係領隊決定 關轟迷咩事
依家笑緊阿狗叫人25仔
轟迷唔會叫自己明叔做25仔

你拎daddy出來做咩
雲爺爺講明唔要法比 你唔講

係球會唔要佢

要分清楚ok?

vps, nasri, a.cole, adebayor, fabregas, 全部原本都係球會計劃一部份 係球會想留佢地 但佢地選擇走 咁樣同 mata, lampard, cech, de bruyne, torres, drogba走果陣係唔同

法比個歐聯夢完左喇咩？

係領隊唔要佢 唔係球會 搞清楚
原本馬達一定係轟未來plan入邊 唔識波收皮
兩年轟mvp唔係未來plan入邊

雷斯果陣都唔係主力啦 terry cahill, 佢踢防中咋

我頭先諗左好耐車仔真係無俾人搶過人

唔怪得班球迷唔會屌人25

邊到見到有人講法比拎歐聯

雷斯都唔係主力？
試下psg報20m唔係報50m睇下車仔放唔放？

雪鳩自己未來plan半季
雲加敢唔敢

我比左例子淫賤呀 你睇到未呀？

奧雲都唔25

領隊同球會有咩分別 總之都係俾人放棄啦

你搵個車仔球員係球會 領隊 球迷想留 但係選擇走既俾我睇

鬼叫雲加孤鳩寒咩
想人出半斤力但係出四兩糧？

林伯唔係正選?
笑死人咩

原來講緊搶人 我自膠

雷斯 馬達（當時曼最高收購） 比daddy針 所以放

季中阿迷9成係狗窿
球隊脱腳期
係開火就應該係妓爭四mode時先開
阿記係威係勢個時d阿迷先會出黎開戰

車仔從來有兩個大佬 一係阿巴 一係領隊
5000萬好例子 係呀巴一定要買返來 唔關領隊事
馬達調返轉 呀巴要daddy返來 講明比daddy 掌握生死大權
所以馬達88

原本馬達你轟未來plan主力 兩年轟mvp你當流呀

咪囉 你地自己都知問題出o係邊

25呢個字o係車迷字典入面係無

亦唔希望出現o係你地度

到你地有日油王無水 焗賣主力去競爭對手你地就知果種味道

我地有叫雷斯 馬達25？
咪最後淡化所有野呀

我覺得nasri f4 呢d都唔係好算25
真正25係adebayour tevez呢d真係反曬面再去死敵先算

你講果2個例子都講唔上25
提黎把撚呀?

得罪講句，你地隊波2線隊黎渣，又唔係有錢， 為其他球隊獻上主力其實好平常既事

希望你地學懂放下

佢咪話諗唔到有邊個車仔球員係自己叫想走
球會球迷想留但球員都係要走(所謂既25）

球會問題

球迷就話唔係講錢唔係講榮譽姐
大佬人地球員打份工
有幾多個真係講夢想踢邊踢要踢死一世呀

比人高價搶人
去死敵球隊 獌 歐聯死敵巴黎
你重想點 滿足曬你要求重想點on99

雷斯歐聯頂死左轟

佢真係on99 歐聯又唔睇 英超又唔睇
近幾年車仔都係比巴黎踢出局

雷斯歐聯頂撚死轟剷埋草
都冇乜車迷鬧佢25仔

咁可能因為佢返左黎姐，如果當初阿狗收返法比可能今時今日就唔使做25

不過繼續無冠

離隊他投呢啲野係人各有志姐
唔通全部球員圍住你間球會轉咩

其實班阿狗係咪唔知呢法比本身係想返阿，
但雲加唔肯，所以佢先去車

當日法比話死都唔會加盟車仔
咁佢係巴塞冇得踢
摩佬報價
巴塞價啱想放
法比有冇得say no先
有冇第2間球會報價先
再講佢自己都講想番阿記但阿記唔要佢
咁佢可以點？寧願繼續做後備等到有其他報價？等得幾多年？

如果你地話佢貼錢過巴塞就25咁好難認同囉
大佬足球係商業活動
你番公司炒你老闆魷魚再轉工
你會唔會覺得自己25

講開又講
施治黎果陣
好似都有好多車狗嘈到拆天

係踢
嘈佢點解要去阿記呀麻
但之後知道左cech想留係london
所以阿巴幫佢
就冇人再講喇喎
起碼宜家唔會仲係度講cech25先囉

我見係一路順風 轟迷好感謝佢咁多年效力
重有大把轟讚呀巴守承諾放c治去阿記

得daddy唔滿意

好心你咪撚屈啦

嘈緊點解要賣佢去做阿狗咁慘啊傻鳩，明明有psg唔去

個期 c治長打後備 大把轟話c治好慘 當打要坐後備
叫佢轉會 比佢繼續佢既職業生涯
車迷區見到有人講

仲好多人屌要鳩圖都唔要cech

佢地痴線 自己雲爺爺趕人出門口 再叫人25仔
個時有阿狗話 有大眼仔洗撚要法比

唉 會長呢D級數應該去皇馬啦
為左屋企留係倫敦屈就去阿狗
雲加搵佢死鬼老母落去守龍都第四架啦
洗乜搵個世界級門將守

哥圖 講明冇正選個年就走
個期好憎佢 逼走轟門神c治
但再咁雪落去真係唔掂 有一個世界頭三既後備龍

我都寧願佢 繼續佢既職業生涯
之後既轟對阿 c治救到波 我都會講果然係轟門神

on9 你話返就返？

走果陣無左你 果陣你係隊長 絕對主力

去完風流快活無人要果陣想返就要ok?

果陣捱左陣先有ozil同你撞哂位

雖然我果陣都想法比返黎

咪就係
放直線有ozil
較炮有卡叔
根本冇位比法比踢
你走左去巴塞就要阿仙奴留返個位比你返黎?
當我地水泡呀?

其實我最中意fantastic four. Cesc, hleb, rosicky, flamini

咁憑咩話人25

你係隊長 絕對主力 貼錢走去第二隊 唔叫25? , btw呢個pt loop左n次

講白d即係你條女 你視佢為結婚對像 但佢貼錢俾你都要跟佬走

明未？

一句講哂
2唔25又關你死車狗咩事
主持正義?

咁你就會話你條女25？

討論下姐
你個post又冇講明車狗免進

話自己d球員25都唔得，惡過狗

你剩係睇到我講左一句野？

鏝都冇屌痢話250 25啦

係要圍威喂打飛機就post名講明啦
一係番自己個竇度講

講多哂撚氣啦，你地接受到一隊波隊長傷左就去西班牙睇賽車，自己隊波有比賽都不聞不問既，轉頭再貼大床走人既咁法比咪無問題囉

唔係屌 係恥笑你班廠友話法比係25姐

依家公海唔笑得小氣阿狗呀？

男人老狗咁小氣 定真係隻狗來呀

過左冷河啦嘈乜春

人地只係返屋企 去食返前度
你估佢個處女比左你咩 你都係食人二手飯

我地就係笑鳩阿狗小氣
亂鳩話人係25仔
公海係咪唔笑得依樣野呀

公海笑咩都要比你管 阿狗想做新+2gc?

喂咪撚扮睇唔到啦，係咪連法狗睇賽車單野都唔知呀

佢轉來阿狗已經做左一次 跟佬走 冇巴話佢25
人地返屋企 都係跟佬走 但你就on99 阿狗周圍咬
講到尾咪又係 人地返去巴有盃拎 你地冇 所以眼紅

人地屋企係巴呀 阿狗只係中轉站 醒下啦阿狗

真係好撚小氣 傷撚左去睇賽車都唔得
洗唔洗拎住拐杖落場踢呀

不聞不問呀傻鳩 你當隊長路人甲呀？

比左例子你啦 馬達 雷斯 我轟當打
比人高價搶人 去死敵球隊
都有話佢25

定佢地因為冇傷 冇去睇賽車 所以同法比個例子唔同呀？

想笑垃圾阿狗笑佢無冠爭四咪得，洗撚博哂命攬件雜種狗咩

打錯 改返都冇人話佢地25*

馬達走左都成日留意車仔比車撚讚佢true blue啦，拎黎同件忘恩負義，唔撚理隊波生死既雜種狗比你訓撚醒未

放工冇野做想撚下狗
你個招大絕一下收佢地皮 唔好玩

法比轉會前 有打比雲爺爺 問要唔要佢

雷斯歐聯剷草 我轟有不停咬佢25？

咁都唔係 點先係呀
馬達 我轟兩年mvp 個幾年靠佢食飯

仲嘈緊

雷斯都做例子

啲+2gc試下個隊長比人笠第二隊波衫都仲笑笑口先啦，如果咁都唔屌嘅話就真係+2gc喇

當時最高後防轉會金 都做唔到例子

打比爺爺問要唔要又點呀，當阿狗係咩呀，想嚟就嚟想走就走

林伯我轟副隊長 去左鏝
佢比曼城陰 我轟有屌佢25？

好彩舊年及時炒左教練
如果唔係世三應該比人笠皇馬波衫

挑咁有隊波心既，老野個陣低聲下氣求你續左約先賣既就唔會托老野手爭，轉頭公開話貼大床過老野一棟啦

走撚左先黎對隊波有心，把撚咩

你個林伯自己唔要咋，試下佢全盛時期比人笠波衫話要走，你班撚屌實周圍咬人啦

你雲爺爺 趕人出門口 有大眼仔 唔撚洗要法比呀
法比比足面 轉返來英超 第一時間搵你阿狗

馬達例子係true blue 法比咁比面既表現 唔差得過馬達

食花生算
加油了

係撚趕佢走，隻狗自己又比人笠波衫，仲要貼埋錢走，幾勁都唔撚使旨意返嚟啦

林伯走之前個年 係半正選 去左鏝入左10球
鏝對轟 林伯絕和左場比場 1-1
轟迷有屌佢25？

全盛時期呀

你都講左個問題
點解林伯特全盛果陣唔走?
自己隊波永遠都係留唔住全盛時期既主力都唔會反省

咩冇錢奪冠 李斯特城大大巴打落迷雲班賤種狗把口度

周圍咬人😂
得失敗聯盟先會周圍咬人
C朗走又唔見魚拉突屌佢25仔

留唔住又點，咁就唔屌得，咁維拉fans屌delph做25又要比你哋咬？

其實班車狗根本就以己度人

拎雷斯做例子
之前果年車狗淘汰psg又唔講
仲放雷斯比人
人地之後兩屆嬴返你
班車狗就當人死敵
仲走落人地地頭唔比班黑人上車

難為班車狗仲好意思話阿狗眼紅法比拎冠軍

人地傷左去睇賽車 話人唔尊重球會
人地比面你阿狗 返來英超私下搵左雲爺爺先
又趕人走

第一次係返老家 又25

家陣係恥笑你地屌 唔係執行正義阻止你地屌

德夫比人屌係幾日內就反口
佢就咁走冇野既
人望高處

有鏝城唔踢唔通踢死維拉?

最後轟有屌雷斯係25仔？

屌巴黎都唔撚得？ 比佢擊敗咁多次 當人地係命中既歐聯對手有咩問題？

另外同25仔既話題有咩關係？

自己留唔住就屌
完全唔諗下點解
一個半個就25仔
半打都有喇

同熱狗屌票一樣

人地未踢你出局之前
就放個雷斯比人都冇問題
踢完你出局就種族歧視加當人係死敵
咁都唔係眼紅

睇返樓上啦，佢好聲好氣同老野講想走老野份人咁撚軟實放架，佢自己正路唔行，比人lup波衫唔澄清，又公開話貼大床過老野一棟，咁都唔屌得？

個時林伯就算唔係全盛 都起碼係1線
去到鏝 拎到正選 入10球 絕和轟
你覺得唔係100%同法比例子一樣

今日重有獌屌C朗25？

咁關25仔咩事？
阿狗柒到依家要轉移話題？

都話左冇阻止你地廠友屌咯
你用問號係想車狗認同你地屌得合理？

中肯講句
法比岩唔哂
但阿狗一隊波近年可以出產十九幾個25仔真係要檢討下

老野個種度縮同頑固都係抵屌架啦

你拎個柒例子黎講
話人眼紅法比
點知比人駁返轉頭 原來班車狗係到以己度人
咁都叫轉移視線
駁唔到咪出聲囉

今年 有機會出多兩個25仔

老野肯退休你廠肯定有番新景象

我個例子關25仔事
佢個例子完全唔關事 咪on9啦

林伯有貼錢走？同埋鏝同車邊到係死敵，頂龍當係競爭對手

反雲黨表示認同

唔洗屌啦，都屌咗差唔多十年啦

其實入呢個post之前
完全唔知原來車迷子同psg有咁大血海深仇
長知識了

其實我都唔覺車阿係死敵 最多咪同市競爭對手
同埋係daddy果期領隊鬧交

同市競爭對手都夠啦，車自己真係同市死敵個啲又咁廢

賣比死敵同賣比當年最強競爭對手之一鏝
都要分過高低
死敵係100-最強競爭對手係80 滿意未呀

歐聯新死敵 都唔識

psg就叫歐聯新死敵
車阿就叫同市競爭對手
車迷子個龍門搬好未

咁都覺得冇分别

嚴格黎講車阿就講唔上真係好死敵feel既
但講到雷斯去psg
仲嚴重過法比去車咁又講唔通

點叫關25單野又有咩關係

拎雷斯做例子黎講法比單case咪有問題囉

真係有得比嘅我覺得係奧雲

daddy同雲爺爺肯定係死敵
車阿係死敵？

睇返#388啦

分撚左比你睇啦 80 對 100呀 滿意未呀
馬達 獌 林伯 鏝 雷斯 巴黎
你想要幾多個例子？
有死敵獌 競爭對手鏝 歐聯食左幾年轟既巴黎
你要講邊個例子呀？

見親你講psg做例子都想笑
可唔可以唔好提

Copy#388

嚴格黎講車阿就講唔上真係好死敵feel既
但講到雷斯去psg
仲嚴重過法比去車咁又講唔通

冇講雷斯嚴重過法比
只係比較下 大家有相同之處

紅字你都話唔多算死敵
咁用巴黎雷斯例子來比較 都合理

比曬三個例子你 冇謂阿狗又話例子唔相同啦

得罪講句
我諗真係冇咩psg fans會當你隊倫敦野係死敵
最多咪憎你班賤種種族歧視
咪自作多情啦

比人食左幾年就當人係死敵

阿迷子點睇蘇甘保

最後轉移話題 係巴黎同轟係咪死敵？

上邊話左阿車唔多算死敵 我改返巴黎同車都唔多算係死敵 滿意未？

賤種黎講垃圾車應該唔係名列前茅

我都當佢係25呀，不過係熱狗25，所以咪唔屌佢

阿狗解釋到點解離隊球迷同離隊班球星關係極差未？

有時人地一走就
燒波衫
改名 Na$ir Van pe$ie Fanbrega$
比賽狂boo

小家到呢

cech 以想係倫敦生活為由轉會同市rival
希望cech踢到退休 唔係又比人話25

法比為自己前途著想呢d人之常情啦
講真係阿踢左咁多年得隻盃仔
以佢咁既級數緊係荒啦
阿迷咪覺得佢25囉
其他人真係無乜feeling
又唔係同你隊波有親

成班有天份球員個個好似路斯基咁最黃金果十幾年拎個足總杯就啱啦

yes 唔睇自己隊波去睇f1 無問題
隊波wfc

比人笠波衫刀冇問題，理撚得你班阿狗點

其實笠波衫又點
你比班巴狗圍住你笠返件巴塞衫

咁你係法比加斯喺嗰度長大 嗰度出身
你唔通走去發人爛渣咩？
更何況笠波衫係10年世界盃後
佢轉會都係再下一季嘅事根本無直接關係

傷左去睇賽車
貼錢走人又點
係衰格啲架啦
但佢當日落場起碼交足功課
之後又無撚唱衰你

好過而家有件野打親強隊就喺球場上面玩失蹤做感冒童
又話有好多直線睇結果最多助攻方式就係斬個波比基奧特頂入

以前都覺得法比加斯好撚衰
但諗真啲
佢去巴狗再去轟仔
真係好撚仆街好撚二五咩

雲膠度縮數搞到啲人走鳩曬
事後就扮乾塘懶係慘情扮曬偉大仲核突啦屌

其實做得球迷唔多唔少都係N重標準架啦
熱狗隊長都仆過來做阿狗梗係正架

貢又典唔屌得？ 屌完d球員，領隊會死 定少忽肉
椰子，摩佬全家仲健在

幾年前睇法比加斯帶住隊唔撚知似乜既阿仙奴對住隊巔峰巴塞， 個撚個都以為佢地主場會被人炒，但法比射12碼射斷腳都唔想隊波係主場輸比巴塞， 個時覺得佢真係好撚型， 今日就被人屌到狗都不如。

臨完上半場玩後腳傳波 又真係幾勁既

施治都係自己話想留係倫敦
油王先放佢去阿狗
都無軌話佢25啦

攞車迷同班馬撚比根本is侮辱

唔通做開惠康唔可以跳去百佳？

曼城黎香港果陣個1234真係經典

宜隊維拉好親切

有d車狗唔追post, 搞到d pt成日要重覆

成日講mata, lampard

都話佢地係俾球會放棄 同阿仙奴d主力走既情況唔同

亦點解車仔無人係25既原因

sol campbell就係25好例子 主力身份免費去死敵 咁車仔有無先？

你隊車仔係無發生過架 唔屌人25係正常 咪講到自己好清高

洛賓算唔算呀?
果陣咁當打咪走去皇馬
車狗一定有屌佢25仔啦

要去死敵先算呀

你隊波有料咪留得住人囉
冇料邊撚個彩你

球員生涯有限,同你個垃圾雲加顛咩
依家事實證明佢地冇揀錯,雲加上季大好機會都輸比李斯特城,仲有d咩要講?

笑撚死人,呢d真係得阿狗先做得出

留唔住又點，咁又唔屌得

C治無正選，點同

阿狗，認為正選走就係25

隊波無料走同你唔撚尊重隊波兩回事黎

享利轉會巴塞博歐聯，阿狗去到今日都當佢神咁拜，有無人屌佢25？你想追求冠軍，隊波比唔到你，你走無問題，但大家做得好好睇睇咪算

法狗搞咁撚多小動作，又過埋老野一棟，咁樣玩鳩自己球會就預左比人屌架啦

正常走我覺得無問題，所以我唔會屌拿斯利

身為妓迷都覺得呢下肉酸

拿斯利最尾果場對利 (無記錯) 都盡哂力 算係咁

咁多年黎最25 應該都係acole, vps, adebayor

其實講25既話法比真係唔入流

A高錫歐聯獎盃個狗樣

艾迪巴約走果陣都講到明頂唔順班阿迷

阿狗特別多痴線佬 去搞鳩拿斯尼架車都有

係阿記冇前途咪走lor
阿記俾到人有奪冠希望 洗咩走
最好笑佢地又叫雲加走即係阿迷叫人走就得 球員想走就係25

唔好老屈撚8入10球wor 印象中得5 6球

咪撚再嘈啦

講二五都未有人post圖？

好似6球 睇番wiki

rvp,法比係阿記都場場去到盡wor

點25法啊?

皇馬同疤塞就死敵組
你隊波係巴塞同曼聯隻狗黎渣
又唔撚係同市對手
2線球隊，歐聯無隻，對上一次拎聯賽講緊10年前想扮大袋?

廢隊就唔屌得人25

希望阿狗們認清自己係2線球隊，乖乖地向其他一線球隊輸出人才，諗下前4歐聯16強，隔幾年執下飛機杯爽下好了。

唔好咁大想頭

又蝗蟲思維 用錢撻人 冠軍=道理

完全唔識用腦用邏輯去說服人

唔好影衰車迷啦

又以偏概全
法比係直接轉會車？
阿同車敵對去到皇巴個程次？
法比走係回家定離家？

阿狗成日諗住咩對法比有知遇之恩
有冇諗過人地場上表現一早報答左你

學你地logic要轉去死敵先叫25麻

人地隊根本睇唔上你地，你出公海問下巴狗有無人當你係死敵囉

以球員角度黎講唔係為錢就係為榮譽架啦
留係隊垃圾度2樣都比唔到你
良禽擇木而棲，根本走係好平常
唔走個班都唔係忠心，只係唔夠料無人挖角

人地當阿係狗係魚腩係雞係公廁炸

咁你哋又當PSG係咩競爭對手

你覺得車狗當你地係死敵?

法比未黎之前都食撚住你隊垃圾啦

雲加1000場請你食6蛋未夠爽

原來同lv先至算死敵

你搵返隊垃圾熱狗北倫敦無冠雙垃圾惺惺相惜算啦
咪撚痴埋黎做對手影撚衰晒

哈哈哈哈, 從你既言論完美體現點解你係車迷

以球迷角度黎講梗係只係球隊要贏波拎冠軍架啦
鍾意隊垃圾度做咩
良禽擇木而棲，根本走係好平常

勝利球迷思維就係咁

隊波要贏, 要多冠, 同人傾波果陣有大條道理, 講唔掂, POST冠軍圖就以為自己有PT左

陪伴一隊球隊成長, 經歷高低潮, 呢D野O係車迷身上真係見唔到

咪撚轉移視線啦

而家阿狗小氣又玩野轉講係咪非直接就唔係25

車迷連cech直轉都未屌
曼迷比c朗主場入波都拍掌

阿？連希古恩都boo

公道d講句
真係未去到死敵
真係死敵既話都唔會賣cech去阿

上季都未叫低潮 ?

睇車對cech

同阿對法比就直接分到阿狗幾撚自卑

我覺得同死敵嘅分別其實唔大，只係老鼠講到同lv先係依個point太on9

球星生涯得個10年8年要為左得到你班垃圾讚美而留係度發臭去到30歲 比雲加1年一約侮辱啊??

好心你班仆街咪撚咁自私啦，站返係球員角度度諗

縮返去你老母個閪度啦
你咁講垃圾車上年英超第10，d軌轉晒會啦

講到兩個情況一樣咁

車狗本身就弱智
點影衰?

呢個point唔駁了

根本屌人勝利球迷個班阿撚柒頭就on99

你地咪一鳩樣不敗奪冠雲加盛世時候入廠

根本係勝利帶你地開始去捧依隊波

同樣我都係因為車仔既成續而去支持依隊波，如果他日車仔有低潮我仍然會繼續支持球會。

阿狗logic=車狗低潮球迷會流失晒

唔洗衝出黎柒話比全世界知你班馬撚連歐聯冠軍都冇

冇錯
cech直頭係直轉
法比回家幾年先去車

小家到呢

有個仆街教練仆街管理層加埋班仆街隊友仆街球迷

我係燒山就貼錢都要走了，最好就留返係英超侮辱返隊垃圾

靜撚哂啦, 對比起拎冠果年D軌出黎串盡波台

施治係老左唔想做後備先走，法比狗係隊長加核心，咁都係一樣

LM

串你依隊垃圾就幾時都串得架啦，洗撚擇日子咩

咁唔上季出嚟串

講撚左車阿唔鳩係死敵啊
又熱狗又車狗又獌狗又疤狗，乜你隊閪波咁黑人憎處處樹敵既

邊隊拎冠果年唔係出黎威威下架

曼城?

阿狗都十幾年冇聯賽冠軍,佢地邊知個感覺係點

因為車迷心虛 無冠就覺得自己理虧

典型勝利球迷想法

自己諗法就當人係
個世界唔柒係圍住你地班玻璃心轉既

車狗比psg淘汰過兩次就算敵人啦
巴塞點睇都唔止嬴阿狗兩次掛

其實車狗咩level做psg敵人?

咁都可以嘈20頁

係勝利球迷就係隊波沉果陣就轉會啦
仲留係到咩

邊個玻璃心

你睇有某車迷話講親25要POST冠軍圖啊 記住啦下次

咁你就咪撚屌法比25啦

條友貼左捧盃就潛左

又係用廢隊唔鬧得25依個pt

梗係阿狗啦
全波台最撚玻璃心就係阿狗

不過講真，阿狗柒足咁多年都仲係公海䇄立不倒就知佢地幾厚面皮

又唔係去死敵，2撚5啊?

冠軍多如曼狗都唔會下下POST冠軍圖去反駁人

呢類情況好似呢十年既大陸人土豪, 好怕人睇唔起 or 妄想人睇唔起, 起勢咁用錢買到成身名牌, 希望可以令人睇得起自己一樣咁肉鳩酸

咁又係, 點同車迷一年失利就收哂皮咁有自知自名, 阿狗又真係唔抵幫

我覺得似d窮撚廢青將自己既失敗歸咎於世界，自己條女，家庭等因素而唔好好反省自己。仲要追住d成功人士黎咬屌人父幹多d

柒左潛都可以比你搵位入

支持隊成績好少少既球隊
就覺得自己講句野都大聲d
係咪d現實生活好失敗既人先係咁

睇波點反省自己啊? 阿迷控制到隊波咩?

車迷個個都係人生規劃師, 人生贏家

I mean佢煽風點火

使唔使出黎打場mma睇下邊個現實疊馬d威d啊

講講下講到離哂題

上年車狗應該book巴士慶祝
以表對垃圾車不離不棄

反省度你地既失敗唔係因為球員，而係因為球會方針問題囉，再動用球迷既力量去做d野，真係愛球會既唔該做返d野，唔好日鳩日係個forum度屌25仔，無撚用架

係咪車迷先鍾意網上講唔嬴人
跟住撩人出黎再渣個手

阿一去啲勁啲球會就話人25
去廢啲球會就唔係25
咁法明尼去水晶宮 song去韋斯咸 咁算唔算25呀？
大佬呀 人地又冇講你地啲仆街野 又冇屌雲加好心咪撚加一啲罪名俾人啦

有d人情味? 敢問阿仙奴點對d幫佢打生打死既老將? 一年一大約 用完即棄就大撚把

岩啦 同埋阿狗一齊book巴士同市光榮呀咁鍾意講好就一齊過 壞又一齊過
一齊慶祝囉

依家笑鳩你條on9上網講唔贏人要講現實啊懵撚
到真係出黎既時候又淆底講網上

drogba拎完歐聯走咪又係因為車仔開得一年約
仲有a高呢
講呢d

果D阿迷咪會好似車迷咁一樣唔會話佢地25囉...

flamini, ljungberg, gilberto silva 等等等等, 好多阿迷都好歡迎佢地返黎

屌, 爬下POST啦

人地拎盡榮譽，阿狗就搏生搏死得個吉，老左仲要一年一約比人侮辱

講緊一年約
個龍門又搬左去邊

睇返之前D POST先搭嘴啦

車迷唔係短視到連睇POST都懶掛?

一路都話正正常常走鬼會屌佢25,一路都係法比狗走前啲行為同言論先比人屌25

你老闆成日搬龍門 講咩都俾你地話
睇十頁之前同十頁之後個point都唔同晒
咁我點覆你地呀

大家都係一年約，但之前2間球會比到球員既野完全唔同
唔好駁唔到就話人搬龍門先得架

我依家同你講緊人情味呀柒頭
唔講唔覺 根本無老將可以善終

歐聯功臣都只係開得一年約
要個球會legend淪落到去中超仲要比人拖糧
我係車迷就唔敢再講呢個例子

阿迪達唔係老將？

仲係到話轟有d人情味
阿仙奴係1d都無

同韋拉一齊去鏝城

有隊球迷年年第四都出黎串

退咗役有乜所謂

人情味?
人唔笑車迷都吠

問題係阿狗班球員打生打死無錢無榮譽，但最後都係要一年一約

而車班球員名利雙收最後一年一約差幾撚遠

點睇韋拉反晒面

咪又係一年一約，冇人情味咪認囉

咪攪到球會legend要去踢中超仲要比人拖糧囉
原來咁就叫善終

留意番好多車隊員走左都好留意車仔球隊
唔知咁睇唔睇得出車有人情味呢

最後返黎捧埋個英超再去美國掘金，爽到

波歷克，舒夫真高 依d踢得幾季都同車仔fd過打band

阿狗個班不要再說了

咁就代表中超果季冇發生過?
從良就冇做過雞
發展左經濟就冇發生過64事件
車迷邏輯

又係成績=道理

一個POST有幾多個

阿迷車迷閱讀總合能力真係負值

阿迷話法比25,係指貼錢走去疤
同轉去車其實唔關事
其實都仲係屌緊佢貼錢走去疤單野

車迷就話緊阿迷固執，永遠覺得球員走就係25(點解阿記特別多25,呢點真係駁唔到)

兩件事講埋去根本就唔撚關事，咁都可以嘈咁耐，之後仲要拉灑其他球迷落水，難怪波台比人話低質

between, 我係車迷
比人話+2gc係有原因

中超球員自己選擇架wor

關車仔咩事

拉埋64黎講做乜鳩

你自己碌燃返上去睇啦，阿迷自己都酸酸地認terry叫"有d人情味"
雲爺爺字典應該無人情味呢3個字

你自己無跟開唔好亂講其他隊啦

皮皮, 亨利成日返去練波

EBOUE, 普度, eduardo 成日都提阿仙奴

得喇知你勁喇，比100分你，可以返去同同學講你今日幾威水了

拎度度，普度同 波叔軍刀比

屌你唔知到唔知路就咪撚鳩up啦
巴哥拎歐聯個年成34歲
高峰期過晒+射入致勝12碼幫車仔拎歐聯
佢先急流勇退離開車仔姐

咪又係得一個，仲要唔知得唔得

留意番🤔呢句好似無講成績=道理意思
唔好成日歪曲事實

所謂貼錢走即係法比減人工去疤 對阿狗有乜損失 咁都好屌

巴哥想要兩年約
車仔開得一年
傾唔掂數先要走
到底邊個唔知頭唔知路

根本2邊屎忽痕無聊無野做先開戰打發下時間姐
2唔25都無客觀準則
人人25既標準都唔同㘭都聽朝都無結論

老你老母呀老
我轟門神重係當打緊呀 做緊你隊垃圾正選龍呀
守生守死都係得第4

呢d球會政策問題🤔
而且大家都好離好去
巴哥就算唔續走左都成日掛住車
又無話鬧咩不和

想問施治黎阿記果季
阿記排第幾車仔排第幾

咁唔老囉，咪又係唔想做後備先走

球會政策>人情味

依家班阿 又轉口風 車阿係死敵
知唔知醜字點寫呀 龍門任你搬

唔覺車無人情味wo
如果車真係咁無人情味
用完即棄
有幾多球員仲可以係轉會後咁留意車
無講車壞話

你手畜話一年一約就系冇人情味牙

又真 拎冠軍出來串 人之常情
年年第4出來串 厚臉皮到呢

巴哥個時成12萬磅週薪+巴哥成34歲
根本無可能原價簽2年

老鼠句野 唔知點幫

唔講拖糧申花
加拉塔沙雷開到既offer
車仔開唔到?

岩岩先有人話唔係關成績事, 你咁快又講到咁, 人地點落台

無計

根本係巴哥唔想返車仔住>車仔唔俾offer佢
On9放題王而家袋緊120k週薪坐bench
當年保費坐bench坐到退休
油王開到聲話巴哥幾時返車仔都得
上季中都有叫佢返黎做助教
俾佢婉拒左姐

阿狗心知人地寧願低人工都唔踢阿狗
自己覺得冇面咪屌人25

放題費拉拿坐就得
歐聯功臣想簽兩年約就唔得
人情味

原來唔肯續兩年約就係無人情味
咁唔肯加人工呢

你手畜自己講
關我地咩事

秦利都一年一約啦
講真上季秦利、放題廢撚到仆街
車仔都開一年約、120k週薪俾佢地
有無人情味自己判斷啦

即係話之你坐bench
總之你肯簽一年一約就坐到退休都得
歐聯功臣想簽兩年就唔得
講到尾都係球會政策>人情味?

阿一年一簽學人講人情味

廢既開一年約就係有人情味

留意返 開頭個位唔係轟來

唔熟阿狗
阿狗養過幾多個三張頭至中既老將仲要開到120k週薪？

講唔啱聽？

呢個真

阿狗有120k嘅都唔多

所以我轟只係笑阿狗 小氣
係又25唔係25
做阿名宿難過拎英超

阿迷小家子咪認左佢囉

山狗150k 好似係
巴哥講過自己重踢到 所以繼續踢
所以佢唔想坐冷板 去左中超踢
玩左兩年 之後返轟 係有回家一年拎埋英超 入6球
最後一場 所有轟抬佢出場
人情味？唔洗講啦

得喇得喇你最高質

問多次轟同阿 係唔係死敵
早一日先有阿話唔多算 今日又變返死敵
龍門任你阿狗搬

阿狗個龍門搬撚到勁過共產黨

唔好玩啦
巴哥走果季車狗得廢托一個前鋒
仲要累到迪馬提奧比人炒埋
邊個做邊個後備都未知啦
唔肯開兩年約比歐聯功臣咪認
仲要打哂飛機

睇多d波啦
12年有屎獨 托利
小魔獸 （唔記得有冇外借）

巴哥已經冇得打必然正選 睇下巴哥個年出場次數啦

另外你係到好啦 轟阿係唔係死敵 問多你一次

阿狗又轉移視線
小家子咪認左佢

史獨，盧卡古(後來外借)，費托

3個前鋒點睇

計埋巴哥係到 4個
得費托 笑撚死人咩

巴哥個時坐緊半冷板 歐戰先到巴哥出

重要全部後生有實力 巴哥唔想坐冷板 先去中超搵食
自己搵訪問啦 巴哥想自己落場踢 佢覺得自己重有能力呀

條友根本比喻不倫

提埋你 轟打開單前鋒
陣中有4個前鋒 5000萬 屎獨 盧卡古 巴哥

阿狗出來柒之前 睇少少資料先鳩up得唔得

上水喇車你個老豆

阿狗真係好撚怨毒
同CC台d毒撚一鳩樣

一個外借左既盧卡古
一個聯賽得1場正選 仲要比人擺落右翼既史毒
又真係好多前鋒喎

係有前鋒就唔會冬季急急腳買巴亞啦

柒你就柒啦
前鋒唔放得係右翼?

我地熟d定你條賤種狗熟呀?

原來你真係on9
賣撚左史毒唔使買人?

我冇記錯迪馬提奧未比人炒果半季好似勝利11人
前面三核長擺世三 ock同馬達加廢托
最尾歐聯分組賽出局
咁都話夠人用既冇野講啦

你條link係2012-2013 有巴亞
巴哥走撚左啦和 你應該搵2011-2012呀

屎獨就係因為冇得打正前 先走
人地打開正前 佢老豆成撚日屌轟浪費左佢個仔

你自己勁撚大聲話得托利

賣左個踢左半季得一場正選既大後備
好大影響咩
影響唔會大得過走左個歐聯功臣掛

都話車狗最叻就係以己度人
話阿狗眼紅人地拎冠
你個daddy咪又係眼紅史毒踢得好先咁講

屌你老味,又拉開話題
領隊用咩人關你隻阿狗撚事?
正選唔通星期美點呀?
似你雲加星期美點咪仆街囉

唔夠人用都排得高撚過你隊賤種狗啦

仆街啦你 2011-2012 轟有5個前鋒呀
柒左就潛啦

唔講咁多 雲加好波

數少左卡奴

柒左就潛啦
我不嬲都係講杜奧巴走果季
你同我講佢走之前果季有撚用咩

up乜7🤔？

車你個老豆 隻阿狗去左邊？

你咪自己打飛機囉
巴哥一句衰野都冇講過

佢根本唔會接受長期坐後備
佢係蒙特利爾衝擊冇左正選就即刻解約
你條on9真係好撚柒

阿狗擺鳩到明公認冇人情味
車狗對老將肯定好過阿狗多多聲

咁阿狗屌唔屌人25又關你隻死車狗撚事

講到巴哥走果季好多前鋒咁
原來一個外借左
一個係踢得一場既大後備

無咩點,你咪屌撚飽佢囉
我係鐘意笑鳩你地小氣/玻璃心

2011-2012 巴哥最後一季
你話唔開兩年長約佢 佢先走
巴哥係見有個5前鋒
冇得打必然正選 佢想䋌繼續職業生涯先走

邊撚到得托利一個前鋒？ 11-12 5個
12-13 巴亞 5000m
柒左就潛啦 重要轟個期中場多人到 打無鋒陣

真係正義之師

ching 睇番前邊頭一版其實🤔無人阻阿狗話法比25
不過係講到黎車係做狗咁先比人鬧wo🤔

後腳助攻恩尼斯達同斷腳都要射埋十二碼係兩年兩場波來喎

巴亞冬季先簽
夏天已經預知會買?
咁都叫夠前鋒用

重有屎獨 托利
比你數走兩個又點 之後呢？
英超5000萬 歐戰 屎獨 巴哥分
你重想點 5個前鋒輪住踢？

好心你柒左就潛啦 你第一句係 得托利斯一個前鋒呀

原來係第二句 11-12 5前
12-13 巴亞 5000萬

講真，我哋屌邊個又關唔關你哋事，你哋又唔係阿狗嘅話邊會明阿狗點解屌法比係狗

你理解力有問題?
我由頭到尾都係講巴哥走果季
你係咁講走之前有幾多個前鋒做乜
J歷史?
上季有5個前鋒關之後果季夠唔夠前鋒用咩事

事實就係
12-13果季前鋒得廢托+踢得一場正選既大後備

所以我一路無阻你地屌法比25

都已經有後面果句補充埋
係迪馬提奧比人炒果季
理解力低到咁真係慘

公海唔笑得阿狗小氣？
阿狗新正義之師 管人笑咩？

你睇下你班手畜

咁有幾多個前鋒呀？

另外巴亞真係得一場正選？

玻璃心小毒撚

數埋比你 2年講曬
有幾多前鋒？

唉我屌你老母
同個弱智既講野真係慘

踢得一場正選既大後備講緊史毒
巴亞冬季先簽
杜奧巴走果陣車仔已經有計劃冬季簽佢?

頭先你個手畜話我地唔講得你哋領隊用咩人喎，又搬龍門？

比人抽水就得，駁就係玻璃心

睇過 邊到呀
提提你 上邊 車你個老豆 阿狗手足
琴日先講完車阿唔算死敵 今日你阿狗又話係死敵

#612

2012-13 屎獨 5000m
屎獨冬季走 巴亞冬季入
轟有幾多個前鋒
你答到我未呀

踢得一場正選就唔係前鋒？

數左好多次比你聽

乜有3個前鋒仲唔夠用咩?

阿狗買d前鋒返黎擺架?

係夠前鋒用就唔會廢托踢到成pat屎咁都仲有得場場正選啦
仲要歐聯出局累迪馬提奧比人炒埋

重未答問題 就轉移話題

轟有幾多位前鋒呀

5000萬係要焗出架啦
巴哥走好大原因係要比機會費托，大家理性分析下，唔好發神經ok?

sorry
車仔時期既史毒根本係右翼黎
有當過史毒係前鋒既史毒就唔會想走啦
定係車迷想講出史毒踢右翼都叫人情味

#592
大家都控制唔到阿狗 我轟言論
我就冇管阿狗笑我轟點用人
其他巴打我控制唔到

咁我都控制唔到個位清了

陣容既野 不嬲睇教練
你講出來真係唔怕比人笑
依家又轉去講人情味 阿狗轉移視線世界第一

答問題未呀 轟有幾多位前鋒 睇wiki都幫你唔到？

史獨踢咩位係領隊決定
隊波有幾個前鋒 佐前鋒位又唔多
一定做唔到比哂咁多前鋒打佢想野既位架啦
比得呢個就比唔到第個
咁都可以話無人情味

史獨點會係踢右翼，排moses,ock,拉美利斯都未到佢

踢後備前鋒姐

講真，一隊球隊有2個正前鋒其實都夠用

夠用既點解費托踢到屎咁都冇人換

抽水都認真講都唔識分就摺埋啦

前邊就轉移視線 依加又要話抽水唔係認真講
果然不敗氣焰

廢托踢成咁都出得一場正選
咁都可以計埋既 不如計埋u21果班啦
唔止兩個添
一句講哂
夠前鋒用就唔會累迪馬提奧比人炒啦

因為史獨仲屎踢，寧願無鋒陣都出佢

馬迷柒到深潛唔敢見人

永遠立於不敗之地
不敗奪冠真係唔係講笑

事實就係車仔拎完歐聯
唔肯比兩年約巴哥
搞到前面迫住出廢托
歐聯出局 領隊比人炒埋

下半季一買巴亞
即刻反彈拎埋歐霸

咁都好意思講夠前鋒用
車狗面皮厚過沙紙

依位巴打真係好趣緻

估唔到你阿狗熟車仲熟過我地車狗
自己9up都當事實

歐霸係費托入波最多喎

其實作為阿狗我都幾尊敬巴哥

唔好咁啦，佢喊緊喇。
dembaba直頭無份代表打歐霸因為紐狗個季都有踢唔知佢知唔知

尻up當秘笈

救命
托子樣樣都柒 唯獨打歐霸真係功臣黎

成段野無一句係事實😂

自己鳩完唔夠人講又話執行正義

有咩沖突
上半季要廢托踢足
下半季專心歐霸
下半季踢得好d好出奇咩

屌

幫佢講埋
因為買左Ba
咁王子咪專心歐霸刷數據囉

唔止兩個添

咁話得托利一個前鋒個位垃圾 係味錯左呀

兩個=2

死啦打咁大段野 第二句就數錯人前鋒人數

我覺得唔夠
你覺得夠
都係口同鼻嘈
我就睇事實 迪馬提奧比人炒左

又要學人考古又唔撚熟書，明明講錯野又要死撐

Ching你有潛質出去同個死人妖死過喎

數學係1就1 2就2
2位前鋒 唔係只得王子
柒左就潛啦

阿狗新代表 9up王
冇其他阿既手足幫佢 好撚慘

其實都無謂為細雞野嘈咁耐
講你地隊波我又未必熟過你地
都係憑睇波印象講姐

一句講野係老鼠話開一年約就冇人情味
車仔咪開得一年約比巴哥囉
仲嘈黎做乜

迪馬提奧 係周圍都比人炒

隊隊都唔夠前鋒用?

就算數漏史毒一個前鋒又有幾大影響
柒得過老鼠話開一年約就係冇人情味?

睇完資料先出來鳩up啦垃圾
錯撚左又唔認
同屈有咩分別呀
咪影衰其他阿狗啦

柒唔過你話靠Ba拎歐霸

果期睇車仔
場場都係出廢托正選
唔係去左利狗
我都唔記得有個大後備叫史毒

買巴亞成隊波反彈=靠巴亞拎歐霸?

歐霸靠王子拎架喎
關買Ba反彈乜事

睇wiki
巴亞半季出11場
比廢托專心踢歐霸 夠理由未?

其實一個正常球迷邊會好似猁獌咁追歐霸黎睇

咁你無睇就唔好學人拋書包啦

又好似真係得阿仙奴先專出25仔
有冇手足整個25 list 出嚟

阿迷之中 你幾個都算柒

間球會無心爭冠、又唔肯出高人工梗係走啦
係
你去打工，低人工、工作無意義，你有能力都跳船啦

片尾見到迪亞比大笑咗出嚟

好似12-13車仔一開季做左幾輪榜首，去到輸比獌紅左費托先收皮

跌出頭4要踢歐霸嗰陣
記得一場都唔好睇呀

touchwood我做阿迷以黎
又好似一場歐霸都未睇過

利申: 反雲

冇追晒post
但點解話阿冇人情味？
撇除一年一約果啲o野
好似得韋拉屌過阿狗(雲加)?
其他亨利皮利斯龍格堡果啲都成日番去跟操

亨利唔係同雲加鬧交咩

你唔好將ff當事實好嗎
巴哥最後一季聯賽已經出費托多過巴哥好多，何來巴哥走左先用費托

Touchwood 依個咪正正班'25'球員出走原因囉
人地想贏歐聯，你隊波有得踢歐聯當贏歐聯

唔好影衰你班阿手足啦
中意研究人地仲多過自己愛隊咁

咁你睇波又係威既 次次都咁穩定係16強出局
邊遲得垃圾車 又試過四強 八強 奪冠 甚至連趺去歐霸都試過

清你仲有個跌字未改

今次撐轟迷
其實最慘都係拿斯尼,搭住班垃圾隊友,尾場跑到抽筋仲要畀人叫Na$ri

班阿狗仲要追住人黎屌

黎到香港都比班賤種入場boo

c hing ho ball

好地地係要拎曼黎講
追歐霸黎睇嘅曼利拎歐聯多過你隊西波幾多呀
歐聯都未拎過學人笑人睇歐霸
大把阿迷聯盃賽都睇添，你係咪又要笑佢地係唔正常球迷呀，傻鳩

12-13個季廢托入左廿球喎

踼波志在參與
年年有歐聯, 仲想點

係唔係比埋皇帝你班辣殺做先滿意

果然係真心阿狗
咬我轟之餘不忘咬埋獌同猁既手足

講真，我就成個po都有追，佢嗰啲乜野數錯幾多個前鋒嘅柒事我都睇到，但轟妓大戰緊就唔多口啦，屌佢老母，係要開咁多條戰線搏俾人屌嘅

係咪毒到咁無聊吹成十頁
人地屌法比25因為去疤件事
根本唔關軌事

你話點解多25仔
你試下隊波成十年無錢搶人又冇盃 你睇下會有幾多個忠臣

講撚到做馬撚好撚清高咁
正常正常
正佢老母爛臭柒閪常呀
呀狗贏個足總盃仔咪又係打撚哂飛機咁

車你個老豆死撚左？

法比而家都好撚勁

人地苦等9年先攞到

總結：車迷全部係glory hunter
討論結束

你邊撚位啊

屌鳩我地球員都唔夠我地事
阿撚執行正義

依家講法比拉到去巴哥少出做乜鳩

🤔

😞

差少少就10年 好心10年齊頭先破啦
9狗聲 唔好聽